連登仔心目中嘅中國有嘻嘻哈哈冠軍係？

正評 ：PG ONE
負評 ：GAI

我先
Pg one!

我再推

支那狗綜藝WFC

雙冠軍咁撚戇尻

十連開始

1

小青龍

2

Iron mic的老英雄

死去香討啦屌你老母

小器

至撚憎中國有山歌

mc jin

條仆gai 唱足12集山歌 頭幾次聽係特別既 太多就不了

原來大家諗法同我一樣
hiphop既山歌 始終都係山歌

天~干~物燥~

獲獲都係呢個feel

pg one啦

GAI

Siri

Pg one冇歌上到腦wor
Gai唔同 全部歌都好正
天乾物燥 小心火燭
我吃火鍋 你吃火鍋底料

Pgone

hate me everyday！

又唔係鬥口水歌
Gai開頭都ok
最後果幾首就唔掂

pgone根本就唱得唔好聽

徐真真

嘻你老母

jony j

Vava

皮吉萬
Dllm GAI成集唱山歌聽到勁厭

Jony J

same shit

PG ONE

鬼卞

黃旭

gai真係淨係得一個feel
江湖味

雙冠軍戇撚尻

呢條友認真正 不過又未去到冠軍level

垃圾gai唱到咁撚慢都叫hiphop?

Jony j

艾福杰尼！！！！！！！！！

徐真真 keep real

mc. jin

Gai成日用之前啲歌黎比賽
我PG one集集新

徐真實2real that means not real

gai最後果首除咗歪嘴同方言有咩難度可言

支那節目

小青龍同輝子首Time無得輸

一定係PG ONE講實力講技術講freestyle 講flow多樣
最欣賞佢肯挑戰自己，成日挑戰難嘅野，唔係做最舒適嘅重點又真係有料到，唔係得個講
至於Gai就真係次次一樣風格，睇到厭

還是我的腦袋變的有點亂
下一個麥克風到底在哪

叫Gai醫好佢既中風先啦，嘴都歪撚埋

無人講Bridge
佢果幾首真心洗腦

香港人係鍾意一邊口屌支那一邊行動支持支那

咁都得少少負皮
大家都係支那人 不用分那麼細啦

Mc jin 同佢個仔個首唔錯

拔萃有個大仆街

我唔覺得pg one啲技巧mc jin個啲做唔到
但gai嘅中國風有邊個模仿到 ？
雖然後面啲歌個副歌無虎山行咁洗腦 所以有對比
但啲歌詞都好正

JonyJ 最後首歌堅好聽

睇埋哂d支那垃圾節目有乜為？

唔係因為吳亦凡咁偏袒都唔會啦
又唔見熱狗佢地俾差成10分

不過我睇完覺得睇左場電視劇咁 大團圓結局 屌

中國有山歌

朱星杰
我的實力On On

Gai好普通
Pgone高幾班

技巧PG One真係超曬班
但個人覺得Gai有特色d
真係好易上腦
PGone反而冇乜深刻印象

pg one gai個d頭幾次就好聽

PGO啲風格何嘗又唔係差唔多 十個有七個rappers都係呢啲風格 技術係勁 但講特色一定係GAI 同堆歌詞靚過有深度過PGO好多 乜野 和homie飛到San Francisco international 新的cash flow 除左押韻有咩特別 九唔搭八 得啖笑

gai 中國風大撚曬咩

Vava首life's a struggle

哇咁撚多人認真討論
痴撚線連p

下一個人趕緊過來拿
呢幾句廢到

pg one既氣勢勁好多

最後個句 鄙人pg1 真係雞皮都起埋
利申：迷Gai

啱
Pg one除左頭60秒同中二病個副歌入到腦之後 其他都入唔到腦
總覺得要比技術一定一山還有一山高

沒有關係 沒有關係

Tt is the best

Pg one for sure

睇親呢d野都係支那狗

太神經質啦佢
勁個時控制全場
狀態差個時完全唔知佢rap乜撚野

不過佢呢類先紅到

After Journey>PG one>GAI

尹光

首中二病好正呀

天乾物燥 小心火燭
連登會員都看我支那節目
hey

尹你老味

啲人話TT多迷妹 但我完全唔覺TT邊忽靚仔
係咪得我一個咁諗

苦行憎屌打全部，講完

好撚型

支持2real徐真真下季再黎

支那節目不予討論

我們耍的太真
你的隊友太坑

pg one勁好多
睇下佢係地下八英里d battle
不過輸俾小青龍

agger

Gai由第一集開始唱山歌唱到冠軍，差唔多隻隻歌都慢到仆街，呢啲真係hip hop?聽落完全無feel

Pgone個啲係會聽到個人興奮、心紅

gai

Gai d 山歌都會hiphop 不過好上腦，會上癮

Jony j果種咬字方式好特別 ，好隨性但又可以rap好快 ，講埋作詞一定係jony j，講忘詞都係jony j

PG one有技巧，係幾勁
但太賣弄，搞到好難聽

有邊個唱山歌唱到佢咁有震撼力

我要從南走到北

唔見有狗入黎吠，唔錯

Gai啲歌 好撚悶，嚟嚟去去都係咁

決賽入面 gai係得第一首好聽， 其他
pgo就keep住首首中上
我反而覺得第3 個位d歌好聽

慢就唔係hiphop 快先係？有無了解過咩係hiphop

pg one有幾首都係以前嘅歌
他同中二病已經係 冇聽就衝出嚟

利申 pg one fans

黃旭 天堂來信

屌艾福杰尼真係唔撚掂
含住條撚唱歌就以為自己黑人口音
講到自己幾有自信但係明明人地互選左都要硬搶人首歌
啲歌無咩punchline無咩記憶點

另外Gai係trap，山歌其實幾正幾夾hip hop
苦行僧原版真係好撚正
比賽少左段rap差左啲

黑鬼都大撚把呢類歌
好唔好聽就見仁見智
不過hip hop就唔係rap得快就勁
亦唔一定要快
從來都係講flow

利申正皮 總決賽最鍾意係Jony J首歌 第二先係pg one

睇哂成套，唯一一首會loop既就係苦行僧

支持PG ZERO都係傻B

jony j - 不用去猜

黃旭真漢子

有d負評係班連登鍵盤戰士俾既

jony j - 不用去猜 成晚冠軍賽最好聽最入腦

屌 個賽制好撚有問題 小青龍流局 On99

慢都唔得 咁連登rap神mcjin同個仔合唱個首都唔算hiphop 啦

成班傻閪只係識踩人
又唔諗下pg狗次次show off 但次次都有失誤

PG One屈唱歌技術同freestyle
但d歌詞一d深度都冇

唱歌撚夠gai黎咩
係台風真係好犀利
讓子彈飛掌控成個台同夾堆效果好有氣勢

最後決賽先認真囉

一個由一開始已經將自己最好既野拎出黎 決賽被人屌審美疲勞

一個一開始係咁鳩 成日忘詞freestyle 又亂鳩唱 決賽突然認真 被人讚勁

擺明gai型好多啦 又勁

淨係知PG ONE係抄襲狗
仲要係抄上抄

Gai for sure

雙冠軍同輸有咩分別 重要世紀大和解

小青龍。 同埋想問下班大陸狗次次講英文咬字都咁唔清，唔睇字幕都聽唔明佢講咩係咪正常。

一定係gai

Gai啲歌黎黎去去都係咁，中國風 基本上唔洗聽佢唱都知佢唱咩 ，唱得慢唔係問題啊，但屌你老母次次都唱到好似京劇咁，個人又柒又無台風。相反pgone次次唔同，啲歌難度又高 又有台風 帶得起觀眾
你估佢人氣高無原因？

Tizzy T

gai次次都中國風 PGONE又何嘗唔係次次SHOW OFF 無內容?

PGONE自己都話啦 每個人覺得既酷都唔同 唔需要逼人認同 亦都無必要話人地係錯 HIPHOP本來就係集百家之大成

EVEN HANJIN上次踢館唱歌多過RAP 都可以係HIPHOP

只有鍾意唔鍾意 唔會有對錯

有人鍾意粗口爛舌既RAP 有人鍾意講經既RAP

最好笑係場內RAPPER投票 兩次都係GAI羸

定係你地心目中得MCJIN投既票係岩 其他人都係傻仔亂鳩投

真心VAVA d 變化好似重大過gai 同 pg one.

雖則係個人風格，一定係佢地個人最好既曲風，但長途比賽唔係單場過，次次冇變化，冇其他野俾人睇，其實都代表冇乜料到. 睇gai同 pg one 睇左都12集，確實係悶左

唔駛講！
PGOne

班友啲英文真係得啖笑
唱到決賽仲係基本tense都唔識
睇字幕都睇到好撚尷尬
所以個艾福杰尼真係抵佢贏唔到

屌人柒 一定要睇樣呀？pg one無左頂帽咪都係⋯
紅花會個個咁有錢 台風唔難塑造（衣著都係其中一環）
同埋pg one次次都係狂rap 台下啲觀眾無字幕都聽唔明 純粹覺得快就high
Gai首苦行僧個舞台感染力仲勁
仲有jony j首不用去猜都唔算幾帶得起觀眾 你會唔會話唔好聽？

利申 個首loop左好耐 估唔到jony j真係唱

我的新衣

TT 首《頭文字T》

打和！

Jony j 個不用去猜真係最好聽

我覺得rapper投票其實好唔公平，好似鬥朋友多咁，我見大部分人第一輪投咩，最後就投咩

第一首gai 贏係正常
但最後果隻歌pg one 表現一定好過gai

上面有人話吳亦凡唔公平先打和，但你當潘係中立既話,熱狗先係唔公平果個

先入為主晒 咁熱狗緊係唔公平啦

Gai唱嘅所謂hiphop淨係得中國人鍾意聽
Pg One 嘅唱法起碼同世界接到軌先

Gai 明明係尾二果場唔唱山歌
佢仲要handle得幾好
但到最終對賽無啦啦又唱番山歌

熱狗前幾集又話hiphop要有冒險精神
Gai唱返d舊歌又慢完全冇難度
屌而家咪又係幫gai狂兜

公道講最後首歌gai唔係話難聽
但係呢個係比賽 唔係應該show你技巧既咩？
要贏唔係要俾人睇到你勁係邊？只可以話最後gai既表演平平無奇 冇乜太大感覺睇唔到有咩特別技巧
Pgone呢集睇得出佢用盡渾身解數 佢都可以rap走心既歌
佢都話扮型都扮夠

你覺得啲rapper唔係投關係票？我相信pgone首H.M.E出左後大家對佢感覺都唔太好，係個圈子入面我相信佢地投嘅票未必有公信力 同埋Gai真係有實力贏冠軍 中國有嘻哈啊，唔唱山歌唱咩，緊係唱返啲啱中國人嘅歌啦

Hme首歌其實係hiphop嘅diss文化 點會因為呢啲唔投pg one
仲有之前紅花會炒作話gai個陣就話成個hiphop圈有一大半都唔鍾意gai
最後呢？

咁洗咩討論咁多咩

rapper投票投關係票
制作人投票投關係票

反正投GAI既都係無公信力 投pg1就係識貨

得MCJIN係投正直票架姐 所以冠軍應該係第一輪既肥仔 第二次投票只係無左肥仔先局住2揀1

屌你老味一個連套詞都可以忘詞既人(仲要係套紅花會貝貝既詞) 多次甩碌 十二集先係決賽認真一次 抵佢羸

pish

Gai 最尾果首
根本垃圾

啲評分根本唔客觀對首歌既表現

一個口口聲聲話自己精心準備左首詞同TIA合唱
仲要大大聲話自己只係準備左一首(其他人都準備左四首)
笑鳩肥仔臨時臨急作 點知自己原來只係用左貝貝既舊詞 連歌詞入面既CAPTAIN(貝貝外號)都唔改 仲要忘詞

My flow so fresh~
My swag so fresh~

Jony j for sure

個集又係睇到嬲嬲地
Tia唔簡肥仔因為佢準備充足

其實明眼人一睇都知Tia是但作個藉口
等大家好落台啫
明明人地由頭到尾都一心諗住揀pg one

比gai diss過既idol都有投佢 一定係實力征服冇比人收買啦

TT夠俾PG1 DISS過咪一樣投佢 唔好講ON9野啦 please

Pg one啦
其實咁多人屌佢用貝貝啲詞 紅花會自己OK咪得囉 大家都係同一team 成班兄弟 人地都未出聲 你嘈乜撚姐 pgone紅左=帶埋紅花會紅 直情成班逐首逐首揀拎邊首去比賽啦

屌得啲rappers拎舊歌比賽既都係唔識音樂 拍中國有嘻哈得三個月 人地作一首歌可能已經要三個月 集集唱新歌？你會想人地唱咩垃圾比你？學野啦柒頭

p.s 支持徐真真參加第二季賣笑

btw 等緊gai同艾福首虎山行

咁你應該屌柒埋屌GAI, TT套詞班PGONE既狗

發現新界原居民

個藉口太on9

係阿 我就係屌埋佢地班on9仔

我還要從白走到黑

唔講其他原因 單單係佢地同team 就算最後投返pg都合理好多please
Underground同idol果種不共戴天 咪玩啦

PG one未又係得一種風格

依個就係好例子 印證有時解釋太多有反効果

識條柒咩你 初賽同準決賽都HEA撚住 差唔多要出局喇 例如1-1 BATTLE輸就88個D 就拎多少少實力出黎玩
去到決賽先認真 WOW 好有新鮮感呀

相反一個初賽同準決賽都係拎好野出黎 決賽 WOW 又係炒冷飯

其實Gai 唱rap有冇flow？

Pg one勁在好多歌都係新作for呢個比賽，唔似其他人改下beat就拎黎參加

其實認同
一開頭都好欣賞gai 當時有狂loop天干物燥
但係唔知點解對佢就特別會審美疲勞

同埋佢地成班60秒果集就出大招
花園寶寶首酒精 同 bridge首老大都唔應該咁早唱

最正一定係jony j
不過幾唔中意gai份人
台上台下一個人
話一定要識freestyle
我的秘密咪就又係套詞
又話用愛感動
之後又格殺勿論

我覺得Jony j 無尊重過個比賽，成日都唔記得歌詞，如果佢由頭殺到落尾冠軍一定係佢，有料又有人氣

hate me everyday

#876
Bluecity
4 分鐘前
Pg one抄襲狗都咁多人追捧
除咗上次抄貝貝，今次抄大狗首在路上嘅idea
已經被人踢爆咗幫spider man 寫個首推廣歌嘅beat 係照抄一個東歐仔整嘅beat，仲要去唔囇人地嘅水印 但佢冇落credit，成首歌淨係落咗mai同佢嘅名

轉自隔離POST

日日上youtube loop歌，kkbox幾時有呀

東歐仔都係抄人 已經同東歐仔本人confirm左佢話係用左某韓圑既intro
Pg one本身唔認 俾人公審完先至話買左
但係5號已經俾人踢爆左佢8號先買
今舖仲唔係時光機
仲要買番黎contract寫明唔可以商用

負評係比個post,收撚皮啦支那打手

Gai風格突出，PG one就

又發現新界原居民

jony j肯定
衰係之前扮忘詞

不用去猜真係好正 有意思得黎又好聽

巴打心水清
黃旭首DNA其實真係一巴打落PG one到

Keep 住重慶風 但轉下個flow 應該會好d
我覺得Gai決賽就係無變化到 而且突破唔到苦行憎個種霸氣

所以決賽個日表現唔突出被比下去

黃旭/after journey

盲反撚on99

唔使爭啦
兩個都唔夠班
vava jony j 黃旭>>>>> gai pg one

Mc Jin

gai似pop song多d

呢啲先係中肯留言

天干物燥

陳庭佳

朱星杰

拔萃有個！

如果貝貝參加 PG one Gai Bye

負皮係比你班睇支那show嘅垃圾

陳奐仁

苦行僧無問題

Pg同gai既話pg one

gai作品有原創性高具代表性既

品牌口號及作品記憶點好高 character好出

pgone作品有技術性趨向於潮流

flow節奏變化多

作品比較大眾容易被人接受

gai fans 男性居多

pgone fans 潮童 追星女居多

自己諗

Time

大陸狗先睇

黃旭d歌先最正

佢幾時扮唔知 佢話no way喎 即係佢知道係打和 但都要等人宣佈先得

事實
不過pgone同小白又係識刷人氣
如果jony j係到
應該同tt搞埋一碟

有無人鐘意gai同jackson果首
佢唱trap仲smooth過pg one

不過如果講比賽表現pg one係好過gai
但實力我覺得gai同jony j都係pg one之上

PGone首他同 hate me everyday個首都好正
小青龍同輝子首time又係
Gai唱山歌係特別 但係12集都唱山歌真係頂唔順
最後呢集唱左3首 聽到悶
Any肥 兩個唔同風格無得比
只可以話pgone比較大眾化附合主流風

你千其唔好睇smtm添呀

天~干~勿燥，小~心~火燭~~~~~~
我要從南走到北，我還要從白走到黑~~~
Gai d歌好入腦，聽完一次之後，日日番煲

睇show me the money高汁過班支那垃圾唔撚知幾多倍
屌你老母支那狗

兩個都得啖笑 仲諗住決賽會有驚喜 點知仲衰過之前

gai係屈唱歌技術
直接唱pop song可能發展得仲好

場外係PG One鸁，但場內係Gai鸁
衰在熱狗手緊，自己友都比得27:23
吳亦凡一個30:20屌打曬現場Rapper投票

勒是霧都

一路覺得GAI唱方言好on9

一起call me Young bridge young bridge ~~

Wacky boys

根本就係造馬架啦，
一定係突登搞到打和，
三隊垃圾導師的分一定係完左第一輪後，
暗地裡調到打和。

ON99....如果只講三隊垃圾導師的比分，
PG ONE已經羸左GAI啦....

最後要果4條友決定，
又會果一刻決定唔到，咁之前比分又唔見佢地全部25:25

第一屆就整個咁垃圾的雙冠

大狗
現在就是我 大狗為你報到！

Jony J 冠軍
不用去猜由8月31聽過一次之後loop到宜家

Pg one上左節目後多左勁多腦殘女fans
周圍走去人地微博到屌鳩人
首先就係咁sd GAI做過啲咩衰野嘅cap圖（但正常有腦嘅都知唔可以信到十足）
之後就屌黃旭話佢啲歌打感情牌
跟住就屌肥仔搶tia 仲改規則 但明明係信提出 其他幫唱都無出聲

利申 淨係好唔鍾意個啲腦殘粉 好似全世界得佢偶像最神聖
Pg one diss曬所有人就話係hiphop文化 gai diss人就無品
Pg one個首咩蜘蛛俠主題曲抄足人地首歌就話係參考
人地用番舊歌參賽就話人

fans群你作出黎架?

乜撚野小器姐，係到講支那野你無非都係想比人屌姐，走啦屌你老母

導師俾分先唔可信 仲衰過100rapper

TT

MCJin 完

鍵國撚成日話俾人打壓言論自由

但係佢進步真係好大
決賽表演時都算係咁

Pixel

JongJ

GAI淨係識唱山歌

事實就係個個玩trap都差唔多
得閒聽下ok，聽得多一樣係悶
就算higher brothers都係

冇睇11集？玩trap喎

連登仔睇大陸野？

邊個同你講hiphop一定要快 咁蛋堡果d係咩？膚淺

連登仔中國野美國野英國野日本野韓國野都睇
好睇咪睇

Hip hot man

Mcjin上哂神位
不過佢又真係落力既 肯學國語

MCJIN親口講 舊年返香港一星期 日日係條街行都無人理佢

今日就當人寶

支那show都有人吹奏

屌佢老母咁撚多人睇 香港真係無救

開心就拍手

屌你老母我隨時準備開戰啦
利申:有5個鍵盤

有冇人鐘意法老

負評係俾支那節目

gai係好野黎架，識貨

算係咁啦 營造左個悲劇英雄形象比佢

識貨

呢首好聽咩
佢首飲歌係
我在跑車里 想要一輛法拉利 想要錢 人民幣。。。。

都唔明點解唔比觀眾投 smtm 6集都係觀眾投

第二輪唔係觀眾投咩

搵制作人投 就一定錯 制作人點都想自己選手係冠軍

觀眾投咪俾人嘈多fans,有金主科水
始終中國要cap水就可以買票

成個戇鳩仔咁

Gal
俺是霧都

男人老狗揸黑指甲油
人地跳舞佢喪屍爬地

一定係Gai!
Pg one 著衫好撚柒

Gai真係好悶

PGO超班

艾福d歌好多都係係咁重覆幾句
又鬼食泥咁，完全聽唔琴佢唱乜

你部電話都係made in china
dump撚左佢啦中國貨都用
盲返鍵國撚真係膠都廢事派

硬係覺得bridge啲詞唔夠深

拔萃有個大仆gai,佢個名叫…

艾福杰尼首yellow skin flow 個beat好正

有人睇？

陳冠希

出名抄Beat

我

我愛萬萬

徐真真
沒有關係沒有關係

講作品 gai
講技巧 pg one

講作品技巧 JonyJ

有taste ah 豆芽好撚正